Prot. 8. Oktoobr. 1888 a.
28. Joosep Unuk ja Hans Krispin tulid kohtu ette ja sai selle kohtu protokolli järele 13. Septr.  N 26 nende asjus
Mõistetud: Hans Krispin maksab Joosep Unukile ristikheina seemnete eest 3 rbl. tagasi ja weel kohtu käimise kulusid 6 pääwa eest à 50 kop., kokku 6 rbl.
See otsus sai kuulutud ja täidetud.
Kohtupeawanem Kristow Aksel XXX
Kõrwamehed:
J. Kotsar /allkiri/ 
Jaakob Wilibert XXX
